「遍地開花」點解無人幫幫土瓜灣翔龍灣居民？

發夢見到唔同區都話以民生理由遊行
咁土瓜灣翔龍灣呢？

無未有地鐵既土瓜灣區...

好似聽居民講太多自由行

落樓下茶餐廳買個飯都好困難

土瓜灣係廢老集中地
利：住咗廿幾年

咁咪岩囉

其實每個區既關於大陸人攻陷香港衍生出黎既問題，如果無明顯犯法，純粹係合法滋擾，真係無得好攪，只有團結居民同區議員不斷去監察投訴逼佢唔好咁過份，問題解決根源大家都清楚係邊個問題，唔好認為call齊人遊行一兩次就解決到！